那些沒能被日本、台灣、西方列國搶走的文物，後來都怎麼樣了？

長春圍城>南京大屠殺
大飢荒>黑死病
文革>八國聯軍

大陸人仲鬧日本台灣

馬未都講過有條友有隻大青花樽
文革怕死夜媽媽同啲仔揾綿胎包住
自己用槌仔扑鳩爛咗